如有天櫻花再開 期望可跟你做愛

女神大人 我愛你呀

可惜香港無櫻花樹

你確定無？

唔確定 不過有都唔會俾我見到

菊花開當住先啦

初春來時彼此閉著眼渴望恒大
人置身高考時代投入幾番公開試
曾考試曾讀書等待跟你未溫的書
才洞悉這是溫書